{
    "Welcome! You are viewing Wago as [-roleclass-][-name-]": "欢迎！<br>您正在以<strong class='[-roleclass-]'> [-name-]</strong>身份查看Wago.io。<a href='/logout' class='vr'>注销</a>",
    "Welcome! You are viewing Wago as a guest": "欢迎！<br>您正在以游客身份查看Wago.io。<br>请<a href='/login' class='vr'>登录</a>获取更多选项。",
    "Account Settings": "账号设置",
    "Log out": "登出",
    "Close": "关闭",
    "Language": "语言",
    "Log into Wago": "登入Wago.io",
    "Password": "密码",
    "Log in": "登录",
    "Logout successful": "成功登出",
    "Wago of the Minute": "此刻分享的字符串",
    "Import": "导入",
    "Collections": "合集",
    "Code Snippets": "代码片段",
    "Media": "媒体",
    "Visibility": "可见性",
    "Public": "公开",
    "Hidden (only viewable with link)": "隐藏（可通过链接浏览）",
    "Private (only you may view)": "仅自己可见",
    "Import As": "以该身份导入",
    "Anonymous Guest": "匿名游客",
    "Sign in to keep track of your imports": "<a href='/login' class='vr'>登录</a>&nbsp;来查看你的导入情况.",
    "Expire After": "过期时间",
    "Never": "永不",
    "3 months": "3个月",
    "1 month": "1个月",
    "1 week": "1周",
    "3 hours": "3小时",
    "15 minutes": "15分钟",
    "Paste your import string here": "输入你要导入的字符串",
    "Paste your WeakAura, ElvUI or Vuhdo string here": "将您的WeakAura，ElvUI或Vuhdo字符串粘贴到此处。<br> <br>还支持Lua代码片段。<br> <br> KfPuv5skHQpPes ....",
    "Name": "名字",
    "Categories": "分类",
    "[-count-] star": "[-count-] 星数",
    "[-count-] view": "[-count-] 浏览数",
    "[-count-] install": "[-count-] 安装数",
    "[-count-] star_plural": "[-count-] 星数",
    "[-count-] view_plural": "[-count-] 浏览数",
    "[-count-] install_plural": "[-count-] 安装数",
    "Permalink": "永久链接",
    "Favorite": "收藏",
    "Imported by [-URL-][-roleClass-][-name-]": "由<a href=\"[-URL-]\" class=\"[-roleClass-] vr\"> [-name-] </a>导入",
    "Imported by [-roleClass-][-name-]": "由<span class =\"[-roleClass-] vr\"> [-name-] </ span>导入",
    "Imported by guest": "由游客导入",
    "My Collections": "我的合集",
    "Copy import string": "复制导入字符串",
    "Import string copied": "复制成功",
    "Import string failed to copy please upgrade to a modern browser": "字符串复制失败， 请升级至最新的浏览器。",
    "URL copied": "网址已复制",
    "URL failed to copy please upgrade to a modern browser": "网址复制失败，请升级到最新的浏览器。",
    "Description": "描述",
    "Code Editor": "代码编辑器",
    "Config": "配置",
    "Embed": "嵌入",
    "Edit": "编辑",
    "Table data": "数据表",
    "onInit": "onInit",
    "onShow": "onShow",
    "onHide": "onHide",
    "DisplayText": "显示文字",
    "DisplayStacks": "显示堆",
    "Trigger ([-count-])": "触发器（[-count-]）",
    "Trigger ([-count-])_plural": "触发器（[-count-]）",
    "Untrigger ([-count-])": "非触发器（[-count-]）",
    "Untrigger ([-count-])_plural": "非触发器（[-count-]）",
    "Duration Info ([-count-])": "持续时间信息（[-count-]）",
    "Duration Info ([-count-])_plural": "持续时间信息（[-count-]）",
    "Name Info ([-count-])": "名称信息（[-count-]）",
    "Name Info ([-count-])_plural": "名称信息（[-count-]）",
    "Icon Info ([-count-])": "图表信息（[-count-]）",
    "Icon Info ([-count-])_plural": "图表信息（[-count-]）",
    "Texture Info ([-count-])": "纹理信息（[-count-]）",
    "Texture Info ([-count-])_plural": "纹理信息（[-count-]）",
    "Stack Info ([-count-])": "堆栈信息（[-count-]）",
    "Stack Info ([-count-])_plural": "堆栈信息（[-count-]）",
    "Trigger Logic": "触发逻辑",
    "onStart animate alpha": "onStart动画alpha",
    "onStart animate color": "onStart动画颜色",
    "onStart animate rotation": "onStart动画旋转",
    "onStart animate scale": "onStart动画比例",
    "onStart animate translation": "onStart动画翻译",
    "Main animate alpha": "主要动画alpha",
    "Main animate color": "主要动画颜色",
    "Main animate rotation": "主要动画旋转",
    "Main animate scale": "主要动画比例",
    "Main animate translation": "主要动画翻译",
    "Finish animate alpha": "完成动画alpha",
    "Finish animate color": "完成动画颜色",
    "Finish animate rotation": "完成动画旋转",
    "Finish animate scale": "完成动画比例",
    "Finish animate translation": "完成动画翻译",
    "New comment": "添加新评论",
    "Sign in to post a comment": "<a href='/login' class='vr'>登录</a>来发表评论。",
    "This Wago has no comments": "这个Wago没有评论。抢个一楼！",
    "Editor": "编辑",
    "Versions": "版本",
    "Edit [-file-]": "编辑[-file-]",
    "Profile": "轮廓",
    "Mentions": "提及",
    "Stars": "星数",
    "Account": "账户",
    "Terms of Service": "账户条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Support the website": "支持网站",
    "Join WA Discord": "加入WA Discord",
    "View source": "查看源代码",
    "No custom functions found": "没有找到自定义函数",
    "Save changes": "保存更改",
    "Export changes": "导出更改",
    "Username": "用户名",
    "Previous versions of this WeakAura": "先前版本的WeakAura",
    "Import Date": "导入日期",
    "Iteration": "重复",
    "Size": "大小",
    "Latest version": "最新版本",
    "Post comment": "发表评论",
    "Submit": "提交",
    "Reply": "回复",
    "Load more comments": "加载更多评论",
    "To top": "回到顶部",
    "Copy [-type-] import string": "复制[-type-]字符串",
    "[-count-] version": "[-count-]版本",
    "[-count-] version_plural": "[-count-]版本",
    "Viewing this version": "查看这个版本",
    "Load more versions": "加载更多版本",
    "Collection": "收集",
    "Last Modified": "上一次更改",
    "User": "用户",
    "Load more collections": "加载更多的合集",
    "This WeakAura is not included in any public collections": "这个WeakAura不包含在任何公共合集中。",
    "Legion PvE": "军团再临PvE",
    "Miscellaneous": "杂项",
    "General": "通用",
    "General Utility": "通用工具",
    "Questing": "探索",
    "Testing": "测试",
    "WA Training": "WA训练",
    "Non-Combat": "非战斗",
    "Achievements": "成就",
    "Legendaries": "传说物品",
    "Group Roles": "团队职责",
    "Damage Dealing": "伤害输出",
    "Healing": "治疗者",
    "Tanking": "坦克",
    "Raid Leading": "团长",
    "Classes": "职业",
    "Raiding": "团队副本",
    "Dungeons": "地下城",
    "Legacy Content": "旧版内容",
    "Vuhdo Profiles": "Vuhdo配置文件",
    "Vuhdo Bouquets": "Vuhdo集结",
    "Vuhdo Key Layouts": "Vudo的按键布局",
    "Arena": "竞技场",
    "Blade's Edge Arena": "刀锋山竞技场",
    "Blackrook Hold": "黑鸦堡垒竞技场",
    "Dalaran Arena": "达拉然下水道",
    "Nagrand Arena": "纳格兰竞技场",
    "Ruins of Lordaeron": "洛丹伦废墟",
    "The Tiger's Peak": "虎踞峰",
    "The Ring of Valor": "勇气之环",
    "Tol'viron Arena": "托维尔隆竞技场",
    "Val'sharah Arena": "阿莎曼竞技场",
    "Battlegrounds": "战场",
    "Alterac Valley": "奥特兰克山谷",
    "Arathi Basin": "阿拉希盆地",
    "Deepwind Gorge": "深风峡谷",
    "Eye of the Storm": "风暴之眼",
    "Isle of Conquest": "征服之岛",
    "Silvershard Mines": "碎银矿脉",
    "Strand of the Ancients": "远古海滩",
    "Temple of Kotmogu": "寇魔古寺",
    "The Battle for Gilneas": "吉尔尼斯之战",
    "Twin Peaks": "双子峰",
    "Warsong Gulch": "战歌峡谷",
    "Libraries": "图书馆",
    "Tutorials": "教程",
    "Class Roles": "职业职责",
    "PvP": "PVP",
    "Professions": "专业",
    "Gathering": "采集业",
    "Crafting": "制造业",
    "Secondary": "次级专业",
    "Custom Code": "自定义代码",
    "Development": "开发",
    "Embed script": "嵌入脚本",
    "Embed this wago on your own site": "在您自己的网站上嵌入这个wago。",
    "Style": "样式",
    "Dark": "暗",
    "Light": "亮",
    "None": "无",
    "Copy code": "复制代码",
    "Embed code": "嵌入代码",
    "Preview": "预览",
    "The following HTML code will be generated when you place the embed script on your site": "当您将嵌入脚本放置在您的网站上时，将生成以下HTML代码。 使用您自己的CSS来定制它以最适合您的设计！",
    "Go": "走起",
    "Login": "登录",
    "Search": "搜索",
    "View my": "查看自己",
    "Browse ElvUI imports": "浏览ElvUI导入",
    "Browse Vuhdo imports": "浏览Vuhdo导入",
    "Browse WeakAura imports": "浏览WeakAura导入",
    "[-count-] comment": "[-count-]评论",
    "[-count-] comment_plural": "[-count-]评论",
    "No results found": "未找到结果。",
    "Your profile page is private no one else may view it or search your imports by your username": "您的个人资料页面是私人的，没有人可以查看它或通过您的用户名搜索您的导入",
    "This profile page is private": "此个人资料页面是私人的",
    "[-username-] has not set a profile description": "[-username-]尚未设置配置文件说明",
    "Embed script copied": "嵌入脚本已复制。",
    "Embed script failed to copy please upgrade to a modern browser": "嵌入脚本复制失败，请升级至最新浏览器。",
    "Query information": "查询信息",
    "Anonymous imports enabled": "启用匿名导入",
    "Anonymous imports only": "仅匿名导入",
    "Anonymous imports disabled": "匿名导入禁用",
    "My favorites": "我的收藏",
    "Not my favorites": "不是我的收藏",
    "My unread mentions": "我未读的提及",
    "Not my unread mentions": "已读的提及",
    "Text search": "文本搜索",
    "Related categories": "相关类别",
    "Or log in with": "或者用...登录",
    "Connect your account": "连接您的帐户",
    "Import failed or expired please try again": "导入失败或过期请重试",
    "Export/Fork changes": "导出/分叉更改",
    "Wago saved successfully": "Wago成功保存",
    "Unknown error could not save": "未知错误无法保存",
    "Export or fork this [-type-]": "导出或分叉这个[-type-]。",
    "Copy string without saving, or fork to create a new Wago": "复制字符串而不保存，或者分叉创建一个新的Wago",
    "Loading": "加载中",
    "Copy string": "复制字符串",
    "Fork [-type-]": "分叉[-type-]",
    "Cancel": "取消",
    "Fork failed or expired please try again": "分叉失效或过期。请再试一次",
    "Error unknown type [-type-]": "错误。未知类型[-type-]",
    "Text setup": "文本设置",
    "Title": "标题",
    "Custom URL": "自定义网址",
    "Max selected": "最大选中",
    "Select": "选择",
    "Preview setup": "预览设置",
    "Add an image or video by pasting an image directly or input a URL": "通过直接粘贴图像或输入URL添加图像或视频",
    "Saving": "保存",
    "Saved": "保存",
    "Error invalid name": "错误的名称",
    "Videos": "影片",
    "Screenshots": "截图",
    "Error could not save": "错误！无法保存",
    "Custom URLs can not contain the following characters %#/\\<> or spaces and be at 7 characters long": "自定义网址不能包含以下字符％＃/ \\ <>或空格，并且至少包含7个字符。",
    "Error this URL is already in use": "错误！此URL已被使用",
    "Or click to upload image": "或点击上传图片",
    "Input is not a valid URL": "输入的不是一个有效的URL。",
    "Processing": "处理",
    "Configuration": "格局",
    "Preview & Description": "预览和说明",
    "Previous versions": "之前的版本",
    "Button Style": "按钮样式",
    "Wago beta server is only available to Patreon subscribers": "Wago.io测试版服务器仅适用于Patreon订阅者。",
    "Login with Blizzard": "用战网登录",
    "Connect to account": "连接到帐户",
    "Update profile": "更新个人信息",
    "Login with Discord": "用Discord登录",
    "Login with Facebook": "用Facebook登录",
    "Login with Google": "用Google登录",
    "Login with Patreon": "用Patreon登录",
    "Login with Twitter": "用Twitter登录",
    "Profile Settings": "配置文件设置",
    "Upload avatar image": "上传头像图片",
    "Or select image": "或选择图像",
    "Create new random avatar": "创建新的随机头像",
    "Import from Google profile": "从Google个人资料导入",
    "Import from Patreon profile": "从Patreon配置文件导入",
    "Import from Blizzard Battlenet profile": "从暴雪战网导入",
    "Import from Discord profile": "从Discord配置文件导入",
    "Import from Twitter profile": "从Twitter个人资料导入",
    "Import from Facebook profile": "从Facebook个人资料导入",
    "My profile": "我的资料",
    "Private": "私人的",
    "Default visibility on new imports": "新导入的默认可见性",
    "Hidden": "隐藏",
    "Website Options": "网站选项",
    "Select theme": "选择主题",
    "Classic": "经典",
    "Account Status": "帐户状态",
    "Other users can not search imports by your username": "其他用户无法通过您的用户名搜索导入",
    "Only you may view": "只有你可以看见",
    "Only viewable with link but will not show in search results": "只能用链接查看，不会显示在搜索结果中。",
    "Usernames can not contain the following characters %#/\\<>": "用户名不能包含以下字符％＃/ \\ <>",
    "Are you sure you want to delete this import?": "你确定要删除这个导入吗？",
    "There is no way to undo this action": "没有办法撤消这个动作",
    "This import will expire in [-time-]": "此导入将在[-time-]中过期",
    "Select site theme": "选择网站主题",
    "Select editor theme": "选择编辑器主题",
    "Error this username is already in use": "错误：此用户名已被使用。",
    "Loading more": "加载更多...",
    "Blacklisted code detected": "检测到黑名单代码",
    "Possible malicious code detected": "可能检测到恶意代码",
    "This import is private only you may view it": "这个导入仅自己可见。只有你可以看到它",
    "This import is hidden only those with the URL may view it": "这个导入是隐藏的，只有拥有此URL的用户才能查看它。 请尊重作者的意愿，不要分享URL。",
    "Error could not reach data server": "错误。无法连接到数据服务器",
    "This is a fork of [-id-][-name-]": "这是<a href='/[-id-]' class='vr'> [-name-] </a>的分支。",
    "Uploading": "上传",
    "Browse Vudho imports": "浏览Vudho导入",
    "No additional categories can be added": "没有额外的类别可以添加。点击上面的+来添加另一组新的类别，但更多的类别将会减少这次导入在类别搜索中的相关性。",
    "Import new string": "导入新的字符串",
    "Paste a new [-type-] string to update this Wago": "粘贴一个新的[-type-]字符串来更新这个Wago",
    "Update": "更新",
    "Collections are sets of imports curated by users for a variety of purproses": "合集是使用者为了达到很多目的而专门整合导入的。",
    "Add to collection": "添加到收藏",
    "Create new collection": "创建新的合集",
    "This Wago is included in [-count-] collection": "这个Wago包含在[-count-]个合集中",
    "This Wago is included in [-count-] collection_plural": "这个Wago包含在[-count-]个合集中",
    "Invalid [-type-]": "无效[-type-]",
    "Import valid": "导入无效",
    "Combat Mechanics": "战斗机制",
    "Equipment": "装备",
    "Currency": "货币",
    "Reputation": "声望",
    "Holidays": "节假日",
    "Trinkets": "饰品",
    "Item Enhancements": "物品附魔",
    "Battle Resurrection": "战斗复活",
    "Interrupts": "打断",
    "Theorycrafting": "理论研究",
    "Vehicles": "载具",
    "Consumables": "消耗品",
    "Group Buffs": "团队增益",
    "Collectibles": "收藏品",
    "Popular This Week": "本周热门",
    "Favorites All Time": "最多收藏",
    "Recently Updated": "最近更新",
    "Newest Imports": "最新导入",
    "Latest addons": "最新的插件",
    "Type": "类型",
    "Version #": "版本＃",
    "Date": "日期",
    "[-count-] collection": "[-count-]合集",
    "[-count-] collection_plural": "[-count-]合集",
    "My Profile": "我的资料",
    "My Mentions": "我的提及",
    "My Favorites": "我的收藏",
    "Attention! Unread mention": "注意！有未读的提及",
    "Clear alert": "清除消息",
    "Verifying authentication": "验证身份",
    "Change password": "更改密码",
    "Create password": "创建密码",
    "Wago does not store emails or any other way of contacting users, and therefore has no password recovery system": "Wago不存储电子邮件或其他联系用户的方式，因此没有密码恢复系统。建议您使用其中一个社交身份验证选项。",
    "Current password": "当前密码",
    "New password": "新密码",
    "Password must have at least 6 characters": "密码必须至少有6个字符",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Password does not match": "密码不匹配",
    "Anti-spam": "反垃圾邮件",
    "Your account is verified as belonging to a human, hyperlinks are allowed in your descriptions": "您的帐户已被验证属于人类。您的描述中允许使用超链接。",
    "To enable hyperlinks in your descriptions, connect or update your Wago account with a Battlenet account with a max level character, or with a Patreon subscription": "要在您的描述中启用超链接，请将您的Wago帐户与最高级别角色的战网帐户连接或更新，或使用Patreon订阅",
    "Gold Subscriber": "黄金订阅者",
    "Custom URLs are enabled": "自定义网址已启用",
    "Animated avatars are enabled": "动画头像已启用",
    "Access to Wago beta server": "访问Wago beta服务器",
    "Subscriber": "订阅者",
    "Recieve a private message on Discord whenever a Wago you have starred is updated": "只要你关注的Wago更新，就会在Discord上收到私人讯息",
    "Recieve a private message on Discord whenever you recieve a comment": "只要您收到评论，就会收到私信。",
    "Have your own Discord server? Enter a webhook to broadcast to your selected channel whenever you create or update a Wago": "你拥有自己的Discord服务器吗？ 每当您创建或更新Wago时，输入一个webhook广播到您选择的频道。",
    "Enter your current password": "输入当前密码",
    "Password is saved": "密码已保存",
    "Incorrect password": "密码错误",
    "Create Account": "创建账号",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Create account": "创建账号",
    "Invalid Login": "登陆无效",
    "Passwords do not match": "密码错误",
    "Must set a password of at least six characters in length": "必须设置至少六个字符的密码",
    "Browse Collections": "浏览合集",
    "View latest news": "查看最新消息",
    "View newer articles": "查看更新的文章",
    "View older articles": "查看较早的文章",
    "Collected by [-name-]": "由[-name-]收集",
    "Imported by [-name-]": "由[-name-]导入",
    "Extract from group": "从组中提取",
    "Copy the WeakAura import string for \"[-groupedWA-]\"": "复制“[-groupedWA-]”的WeakAura导入字符串",
    "Loading extraction string": "加载提取字符串",
    "Copy modified string, without saving, or fork to create a new Wago": "复制修改过的字符串，不保存，或者分叉创建一个新的Wago",
    "Fork this [-type-]": "分叉这个[-type-]",
    "Fork to create a new snippet": "分叉创建一个新的片段",
    "Attention! New mention": "注意！新的提到",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Current password is incorrect": "当前密码不正确",
    "New password does not match confirmation or is too short": "密码不符或过短",
    "NEW": "新",
    "Create": "创建",
    "An error occurred": "发生错误",
    "Wago does not collect email addresses and therefore has no forgotten password function; we recommend using one of the social logins": "WAGO不收集电子邮件地址，因此没有忘记的密码功能。我们建议使用一个社交账号登录",
    "Options": "设置",
    "Sort": "排序",
    "Views": "浏览数",
    "Category Relevancy": "范畴关联",
    "Relaxed": "宽松",
    "Standard": "标准",
    "Strict": "严格",
    "Delete": "删除",
    "Delete comment": "删除评论",
    "The following comment will be irreversibly deleted": "下面的评论将被不能被删除。",
    "Usernames can not contain the following characters %/\\<>": "用户名不能包含以下字符%/\\>",
    "[-count-] more": "[-count-] 更多",
    "[-count-] more_plural": "[-count-] 更多",
    "A more recent version of this import is available view the latest version [-url-]": "此项导入的最新版本是可用的。<a href=\\\"[-url-]\\\" class=\\\"vr\\\">查看最新版本</a>.",
    "Download tga file": "下载 .tga 文件",
    "Code Review": "代码评审",
    "Browse TotalRP imports": "浏览TotalRP导入",
    "Best Match": "最符合",
    "My mentions": "我的提及",
    "Affixes": "词缀",
    "Speed": "速度",
    "Battle for Azeroth Beta": "争霸艾泽拉斯Beta",
    "Game": "游戏",
    "Overlay [-num-] ([-count-])": "覆盖 [-num-] ([-count-])",
    "Overlay [-num-] ([-count-])_plural": "覆盖 [-num-] ([-count-])",
    "Expansion Filter": "资料片过滤器",
    "Search All": "搜索全部",
    "Battle for Azeroth": "争霸艾泽拉斯",
    "Legion": "军团再临",
    "Battle for Azeroth PvE": "争霸艾泽拉斯PVE",
    "PTR": "PTR",
    "Browse MDT imports": "浏览MDT导入",
    "Condition [-num-] - [-prop-]": "条件 [-num-] - [-prop-]",
    "Builder": "创建者",
    "Change Affixes": "更改词缀",
    "Pull [-num-]": "第[-num-]次开怪",
    "Week [-num-]": "第[-num-]周",
    "Locked": "被锁定",
    "Level [-level-] [-type-]": "等级 [-level-] [-type-]",
    "Health [-hp-]": "生命值 [-hp-]",
    "[-hp-] HP @ +10": "[-hp-] HP @ +10",
    "Create new pull": "创建新开怪",
    "Infested": "被共生",
    "Group [-num-]": "组 [-num-]",
    "Show API Key": "显示API密钥",
    "Generate API Key": "生成API密钥",
    "Copy to clipboard": "复制到剪切板",
    "Generate new API Key": "生成新的API密钥",
    "Remove Existing API Key?": "移除已有的API密钥吗？",
    "Refresh API Key Warning": "刷新API密钥警告",
    "Contest Winner": "比赛获胜者",
    "Guild Subscriber": "公会订阅者",
    "API Key Enabled": "API密钥已启用",
    "You may use an API key to access Wago programmatically, through your own software or a third party app such as the WeakAuras Updater": "您可以使用 API 密钥通过您自己的软件或第三方应用程序（例如 WeakAuras Updater）以编程方式访问 Wago",
    "Documentation soon": "即将提供文档",
    "API key copied": "API密钥已复制",
    "API key failed to copy please upgrade to a modern browser": "复制API密钥失败，请升级到最新的浏览器。",
    "Treat this key like your password": "将此密钥与您的密码一样看待，通过它即可访问您的 Wago 帐户。",
    "Select Type": "选择类型",
    "Select User": "选择用户",
    "All Users": "全部用户",
    "Include Anonymous": "包括匿名用户",
    "Specific User": "指定用户",
    "User Name": "用户名",
    "Date Modified": "修改的日期",
    "Any Time": "全部时间",
    "Last 24 Hours": "最近24小时",
    "Last Three Days": "最近3天",
    "Last Week": "最近一周",
    "Last Month": "最近一月",
    "Snippets": "代码片段",
    "Open source": "开放源代码",
    "Join Crew [-crew-]": "加入成员 [-crew-]",
    "Horde": "部落",
    "Alliance": "联盟",
    "You have unsaved changes": "你有未保存的改动",
    "Be sure to save or fork to generate a new string with your modifications": "请务必保存或分叉，以生成包含修改内容的新字符串",
    "Set Note": "设置笔记",
    "Note text": "笔记文本",
    "[-affix1-] [-affix2-] [-affix3-] [-affix4-]": "[-affix1-], [-affix2-], [-affix3-], [-affix4-]",
    "BFA Season 1 Affixes": "争霸艾泽拉斯第一赛季词缀",
    "Requires Class": "需求职业",
    "BFA Season 1 Affix Weeks": "争霸艾泽拉斯第一赛季词缀周",
    "Individual Affixes": "独立词缀",
    "BFA Dungeons": "争霸艾泽拉斯地下城",
    "Speed Goal": "速度目标",
    "Send to WeakAura Companion App": "发送到 WeakAura Companion App",
    "No description for this import has been provided": "这个导入还没有任何简介",
    "Week [-num-] [-affixes-]": "第[-num-]周 [-affixes-]",
    "Speed Goals": "速度目标",
    "auratype": {
        "dynamicgroup": "动态群组",
        "icon": "图标",
        "group": "组",
        "aurabar": "进度条",
        "model": "模型",
        "stopmotion": "定格动画",
        "progresstexture": "进度材质",
        "text": "文本",
        "texture": "材质"
    },
    "Included Auras": "包含的光环",
    "New version number": "新版本号",
    "Version": "版本",
    "Save Modifications": "保存修改",
    "Save": "保存",
    "New version number must be greater than [-version-]": "新的版本号必须大于 [-version-]",
    "View this version": "浏览这个版本",
    "Modify Version": "修改这个版本",
    "Note that version numbers must be unique when changing the version number, any subsequent versions will be increased if necessary": "注意，更改版本号时版本号必须是唯一的，如有必要，任何后续版本号都会增加",
    "Changelog": "改动日志",
    "You may enter any patch notes or updates here": "你在这里可以访问任何版本日志或者更新日志",
    "Format": "格式",
    "Select default editor syntax": "选择默认的编辑器语法",
    "Code Diffs": "代码差异",
    "Description Format": "描述格式",
    "Active": "当前",
    "Open": "打开",
    "View notes": "查看笔记",
    "Version number must be greater than [-version-]": "版本号必须大于 [-version-]",
    "Save MDT": "保存 MDT",
    "Compare": "比较",
    "There are no code differences between the selected versions": "所选版本之间没有代码差异",
    "Error unknown dungeon or week": "错误 未知的地下城或周",
    "Build a new MDT run": "构建新的 MDT 运行",
    "Select Dungeon": "选择地下城",
    "Select Affixes": "选择词缀",
    "Build": "构建",
    "View": "浏览",
    "Tools": "工具",
    "Selection Tool": "选择工具",
    "Pencil Tool": "铅笔工具",
    "Create Note Tool": "创建笔记工具",
    "Line Tool": "直线工具",
    "Arrow Tool": "箭头工具",
    "Box Tool": "方格工具",
    "Move Object Tool": "移动物体工具",
    "Set Line Width": "设置直线宽度",
    "Set Line Color": "设置直线颜色",
    "Profile update in progress": "个人资料更新正在进行中",
    "Build a new MDT route": "构建新的 MDT 路线",
    "What's this?": "这是什么？",
    "Wago supports the WeakAuras Companion desktop app": "Wago支持WeakAuras Companion桌面程序",
    "This app acts as a bridge between Wago and your in-game addon, and allows you to keep your imports up to date as authors update their auras": "此应用程序充当 Wago 和游戏内插件之间的桥梁，并允许您在作者更新其光环时保持导入的更新",
    "Import route from WarcraftLogs": "从 WarcraftLogs 导入路线",
    "Log URL or ID": "日志 URL 或 ID",
    "Select Run": "选择运行",
    "Unable to launch WeakAura Companion app, please make sure you have it installed": "无法启动 WeakAura Companion 应用程序，请确保已安装该应用程序",
    "WeakAura sent to Companion": "WeakAura 已发送至 Companion 桌面程序",
    "Custom Variables ([-count-])": "自定义变量 ([-count-])",
    "Custom Variables ([-count-])_plural": "自定义变量 ([-count-])",
    "Eraser Tool\nShift click to clear all annotations": "橡皮擦工具\nShift+点击可清除所有注释",
    "As reported by the WeakAuras Companion app": "据 WeakAuras Companion 应用程序报道",
    "Constructor": "完成人",
    "On Show": "显示时",
    "On Update": "更新时",
    "On Hide": "隐藏时",
    "BFA Season 2 Affix Weeks": "争霸艾泽拉斯第二赛季词缀周",
    "Content": "内容",
    "Browse Plater imports": "浏览Plater导入",
    "Save Notes": "保存笔记",
    "Embed iframe": "嵌入 iframe",
    "Embed a minimimally designed readonly MDT route on your own site": "在您自己的网站上嵌入最低限度设计的只读 MDT 路线",
    "The frame is responsive and will look good at most site widths": "响应式框架，在大多数网站宽度下看起来都很好",
    "Most of the colors are customizable by including a parameter in the URL": "大多数颜色可以通过在 URL 中添加参数来定制",
    "Body Background": "主要部分背景",
    "Menu Background": "菜单背景",
    "Text 1": "文本1",
    "Text 2": "文本2",
    "Reset": "重置",
    "Iframe code": "iframe 代码",
    "Iframe script copied": "已复制 iframe 脚本",
    "Iframe script failed to copy please upgrade to a modern browser": "iframe 脚本复制失败，请升级到现代浏览器",
    "Copy for Angry Assignments": "从 Angry Assignments 复制",
    "ERT Copy coming soon": "ERT 复制即将推出",
    "Notes copied": "笔记已复制",
    "Notes failed to copy please upgrade to a modern browser": "笔记复制失败，请升级到现代浏览器",
    "Reaping [-num-]%": "收割 [-num-]％",
    "Reaping [-spirit-]": "收割 [-spirit-]",
    "Embeds will not work for imports with blacklisted code": "嵌入不适用于包含黑名单代码的导入",
    "Access to Wago [Beta] features": "访问 Wago [测试版] 功能",
    "Do not show this warning again": "不要再显示这个警告",
    "Send To Companion": "发送到 Companion 桌面程序",
    "The WeakAuras Companion desktop app acts as a bridge between Wago and your in-game addon, and allows you to keep your imports up to date as authors update their auras": "WeakAuras Companion 桌面应用程序充当 Wago 和游戏内插件之间的桥梁，并允许您在作者更新其光环时保持导入的更新",
    "You must have the app installed for this function to work": "您必须安装该应用程序才能使用此功能",
    "The app can be downloaded from [-url-]": "该应用程序可以从 [-url-] 下载",
    "Unable to detect WeakAura Companion app, please make sure you have it installed and running": "无法检测到 WeakAura Companion 应用程序，请确保您已安装并正在运行该应用程序",
    "This WeakAura is using the following media files": "这个 WeakAuras 在使用这些媒体文件",
    "Login with Twitch": "使用 Twitch 登录",
    "Restricted (viewable for select users)": "受限（仅限特定用户查看）",
    "This import is restricted, you have been granted access to view it": "此导入受到限制，您已被授予查看它的权限",
    "Restricted Access Granted To": "限制访问权限授予",
    "Guild": "工会",
    "Twitch Subscribers": "Twitch 订阅者",
    "Remove Access": "删除访问权限",
    "Select Username": "选择用户名",
    "Select Guild": "选择公会",
    "Grant Access To": "访问权限授予",
    "Custom Grow": "自定义增长",
    "Custom Sort": "自定义排序",
    "Restricted (viewable for select users) [Beta]": "受限（仅限特定用户查看）[测试版]",
    "The following guilds are associated to your account": "以下公会已与您的帐户关联",
    "Any imports restricted to these guilds are accessible by you": "您可以访问仅限于这些公会的任何导入",
    "No guilds are associated to your account": "没有公会与您的帐户关联",
    "Update your profile to gain access to any guild-restricted imports": "更新您的个人资料以访问任何受公会限制的导入",
    "Imports may be restricted by guild": "导入可能受工会限制",
    "Enter Username": "输入用户名",
    "Also Grant Access To": "同时将访问权限授予",
    "Classic PvE": "经典怀旧服PvE",
    "Select Rank(s)": "选择等级",
    "Guild Leader": "公会领袖",
    "This WeakAura is made with build \"[-version-]\", which may include breaking changes with the current main addon release": "此 WeakAura 是基于 “[-version-]”版本制作的，它可能包含与当前主插件版本相关的重大更改",
    "Import Type": "导入类型",
    "Report": "举报",
    "External Links": "外部链接",
    "ADDON_ACTION_BLOCKED usually refers to addon taint and the stack detailed below is probably not the cause of this error": "ADDON_ACTION_BLOCKED 通常是指插件污染，下方详述的堆栈可能不是导致此错误的原因",
    "External linked clicked through to this page": "点击外部链接进入此页面",
    "URL": "URL",
    "Clicks": "点击",
    "Imports restricted to these guilds may accessible by you if permitted by your guild rank": "如果您的公会等级允许，您可以访问仅限于这些公会的导入",
    "Everyone (Ranks 0-9)": "所有人（0-9 级）",
    "Ranks 0-8": "0-8 级",
    "Ranks 0-7": "0-7 级",
    "Ranks 0-6": "0-6 级",
    "Ranks 0-5": "0-5 级",
    "Ranks 0-4": "0-4 级",
    "Ranks 0-3": "0-3 级",
    "Ranks 0-2": "0-2 级",
    "Ranks 0-1": "0-1 级",
    "Guild Leader (Rank 0)": "公会领袖（0级）",
    "View Members": "查看成员",
    "Everyone (Ranks 1-10)": "所有人（1-10 级）",
    "Ranks 1-9": "1-9 级",
    "Ranks 1-8": "1-8 级",
    "Ranks 1-7": "1-7 级",
    "Ranks 1-6": "1-6 级",
    "Ranks 1-5": "1-5 级",
    "Ranks 1-4": "1-4 级",
    "Ranks 1-3": "1-3 级",
    "Ranks 1-2": "1-2 级",
    "Guild Leader (Rank 1)": "公会领袖（1级）",
    "Access Granted To": "访问权限已授予",
    "Access Granted New": "新授予访问权限",
    "Error could not load luacheck for this code": "错误 无法为该代码加载 Luacheck",
    "Luacheck": "Luacheck",
    "Custom Text": "自定义文本",
    "Advertisement": "广告",
    "Hide Ads": "隐藏广告",
    "Per WeakAuras Companion App": "通过 WeakAuras Companion 应用程序",
    "Browse OPie imports": "浏览OPie导入",
    "Translations": "翻译",
    "Wago allows crowd-sourced translations for WeakAuras": "Wago 允许对 WeakAuras 提供众包翻译",
    "Key": "密钥",
    "Current Text": "当前文本",
    "Submit New Text for [-locale-]": "为 [-locale-] 提交新文本",
    "View Submitted Text for [-locale-]": "查看 [-locale-] 已提交的文本",
    "Not translated": "未翻译",
    "BFA Season 3 Affix Weeks": "争霸艾泽拉斯第三赛季词缀周",
    "BFA Season 4 Affix Weeks": "争霸艾泽拉斯第四赛季词缀周",
    "Custom Anchor": "自定义锚点",
    "Current Content": "当前内容",
    "Season [-season-] MDT, Week [-week-]": "第[-season-]赛季 MDT, 第[-week-]周",
    "View Website": "查看网站",
    "Join Discord": "加入 Discord",
    "Latest Version [-version-]": "最新版本 [-version-]",
    "Classic Version [-version-]": "经典怀旧服版本 [-version-]",
    "View on Curse": "在 Curse 上查看",
    "Download Companion App": "下载 Companion 应用程序",
    "Shadowlands Beta": "暗影国度Beta",
    "Other Expansions": "其他资料片",
    "Shadowlands": "暗影国度",
    "Shadowlands PvE": "暗影国度PvE",
    "Encrypted (only viewable with password)": "已加密（仅可使用密码查看）",
    "Password / Cipher Key": "密码/密钥",
    "Your import will be encrypted before storing on the server": "您导入的内容将在存储到服务器之前进行加密。包括你自己在内的任何人都无法在没有密钥的情况下访问它。",
    "Do not lose your key! There is NO WAY to recover encrypted data without it!": "不要丢失你的密钥！没有它就无法恢复加密数据！",
    "Note that some features performed by the server will not be available for encrypted imports": "请注意，服务器执行的某些功能不适用于加密导入。",
    "Encrypted": "已加密",
    "This import is encrypted": "此导入已加密",
    "You must enter the password or cipher key to decrypt it": "必须输入密码或密钥才能解密",
    "Decrypt": "解密",
    "Save Key": "保存密钥",
    "Remove Encryption": "删除加密",
    "Set Encryption": "设置加密",
    "Incorrect password - Could not decrypt": "密码错误 - 无法解密",
    "Shadowlands Season 1 Affix Weeks": "暗影国度第一赛季词缀周",
    "Shadowlands Dungeons": "暗影国度地下城",
    "How do I import this?": "我该如何导入它？",
    "Open the WeakAuras interface by clicking the WA icon by your minimap": "点击小地图旁边的 WA 图标打开 WeakAuras 界面。",
    "Alternatively type the \"/wa\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/wa”命令。",
    "In the upper left area of the WeakAuras interface click the Import button": "在 WeakAuras 界面的左上角点击导入按钮。",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac)": "使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到窗口中。",
    "A box will appear showing some basic information about the WeakAura": "一个对话框将出现，显示有关 WeakAura 的一些基本信息。",
    "The Show Code button will let you review any custom code before importing": "显示代码按钮可让您在导入之前查看任何自定义代码。",
    "The Import button will save the WeakAura to your configuration": "导入按钮将把 WeakAura 保存到您的配置中。",
    "Once imported, you'll find the options panel for this WeakAura on the right of side of the interface": "导入后，您会在界面右侧看到此 WeakAura 的选项面板。",
    "For most users, the Display tab and maybe Custom Options tab will have settings to customize what you have just imported": "对于大多数用户来说，“显示”选项卡和“自定义选项”选项卡将会有设置来自定义您刚刚导入的内容。",
    "Open the ElvUI configuration window by clicking the ElvUI button in your system menu": "点击系统菜单中的 ElvUI 按钮打开 ElvUI 配置窗口。",
    "Alternatively type the \"/elvui\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/elvui”命令。",
    "At the bottom of the left navigation click the Profiles button": "在左侧导航的底部点击“配置文件”按钮。",
    "Click the Import Profile button": "点击导入配置文件按钮。",
    "Click import, and your interface should immediately change": "点击导入，您的界面应该会立即改变。",
    "Then click close and adjust as necessary through ElvUI's options": "然后点击关闭并通过 ElvUI 的选项进行必要的调整。",
    "Open the MDT configuration window by clicking the MDT icon by your mini map": "点击小地图旁边的 MDT 图标，打开 MDT 配置窗口。",
    "Alternatively type the \"/mdt\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/mdt”命令。",
    "In the control panel at the top right of the window click the Import button": "在窗口右上角的控制面板中点击导入按钮。",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click OK, then click Import": "使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到窗口中，点击“确定”，然后点击“导入”。",
    "The display will update to your newly imported MDT route": "显示将更新为您新导入的 MDT 路线。",
    "Open the OPie configuration window by opening the Interface Options (in Escape menu), select the Addons tab and selcting OPie": "通过打开界面选项（在 Esc 菜单中），选择附加组件选项卡并选择 OPie，打开 OPie 配置窗口。",
    "Alternatively type the \"/opie\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/opie”命令。",
    "Select the Custom Rings submenu, then click the New Ring button": "选择自定义环子菜单，然后点击新建环按钮。",
    "Select the Import snapshot option and paste the string into the Snapshot field with ctrl-V (or command-V on a Mac), then click Add Ring": "选择导入快照选项，然后使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到快照字段中，然后点击添加环。",
    "Set a binding and make any adjustments as necessary": "设置绑定并根据需要进行调整。",
    "Open the Plater configuration by typing /plater into your chat window": "在聊天窗口中输入“/plater”命令打开 Plater 配置。",
    "Select Scripting, Modding, Profiles or whatever matches what you are importing": "选择脚本、修改、配置文件或任何与您要导入的内容相匹配的内容。",
    "Click the import button": "点击导入按钮。",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), then click Okay": "使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到窗口中，然后点击“确定”。",
    "Open the Total RP3 Extended Objects Database by clicking the button in the TRP3 menu": "点击 TRP3 菜单中的按钮打开 Total RP3 扩展对象数据库。",
    "Click the Quick object import button in the lower left area": "点击左下方区域的快速对象导入按钮。",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click Import, then Accept to confirm": "使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到窗口中，点击“导入”，然后点击“接受”进行确认。",
    "It will be listed in your database to view and use as you like": "它将列在您的数据库中，以供您查看和使用。",
    "Open the Vuhdo configuration window by clicking the Vuhdo icon by your mini map": "点击小地图旁边的 Vuhdo 图标打开 Vuhdo 配置窗口。",
    "Alternatively type the \"/vuhdo opt\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/vuhdo opt”命令。",
    "Click the Import button in the upper left area to import a Bouquet": "点击左上角的导入按钮来导入集结。",
    "Vuhdo Profiles and Key Layouts can be imported from the Tools tab at the bottom": "可以从底部的工具选项卡导入 Vuhdo 配置文件和按键布局。",
    "Paste the string into the window with ctrl-V (or command-V on a Mac), click Okay, then Yes to confirm": "使用 ctrl-V（或 Mac 上的 command-V）将字符串粘贴到窗口中，点击“确定”，然后点击“是”进行确认。",
    "Site News": "网站新闻",
    "Contact": "联系",
    "Top [-category-] WeakAuras": "最佳 [-category-] WeakAuras",
    "View more [-category-] WeakAuras": "查看更多 [-category-] WeakAuras",
    "Top Week [-num-] MDT Routes": "最佳第[-num-]周 MDT 路线",
    "View more Week [-num-] MDT Routes": "查看更多第[-num-]周 MDT 路线",
    "View Code": "查看代码",
    "[-author-] has marked this as a false positive": "[-author-] 已将此标记为误报",
    "Edit False Positive": "编辑误报",
    "[-author-] has replied with a comment": "[-author-] 已回复评论",
    "Edit Comment": "编辑评论",
    "Comment or Flag as a false positive": "评论或标记为误报",
    "Comment": "评论",
    "Flag as false positive and remove alert": "标记为误报并删除警报",
    "[-count-] alert": "[-count-] 警报",
    "[-count-] alert_plural": "[-count-] 警报",
    "Format Lua": "格式化 Lua",
    "Manifestation of Pride [-num-]%": "傲慢具象 [-num-]%",
    "Inspiring": "鼓舞人心",
    "Include Read Mentions": "包括已读提及",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Clear all unread alerts": "清除所有未读警报",
    "Privacy Regulations": "隐私条例",
    "Right of Access - Request a complete copy of your personal and supplementary information stored by Wago": {
        "io": "访问权 - Wago.io 请求获取存储的您的个人和补充信息的完整副本"
    },
    "Download Information": "下载信息",
    "This profile page is private no one else may view it or search imports by this username": "此个人资料页面为私人页面，其他任何人都无法查看或通过此用户名搜索导入内容",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Add Featured Content": "添加特色内容",
    "Discord Server": "Discord 服务器",
    "Feature Type": "功能类型",
    "WoW Character Profile": "WoW 角色资料",
    "Sub Type": "子类型",
    "My Imports": "我的导入",
    "Curated Collection": "精选合集",
    "Character": "角色",
    "Live Stream": "直播",
    "Imports": "导入",
    "Auto - By Current Popularity": "自动 - 根据当前人气",
    "Auto - By Stars": "自动 - 根据星数",
    "Auto - By Total Views": "自动 - 根据总浏览数",
    "Auto - Recently Updated": "自动 - 最近更新",
    "Manual Selection": "手动选择",
    "Showcase [-num-]": "展示 [-num-]",
    "[-user-]'s popular imports": "[-user-] 的热门导入",
    "[-user-]'s most viewed imports": "[-user-] 的浏览次数最多的导入",
    "[-user-]'s most starred imports": "[-user-] 的星数最多的导入",
    "[-user-]'s latest imports": "[-user-] 的最新导入",
    "[-user-]'s featured imports": "[-user-] 的精选导入",
    "Search More": "搜索更多",
    "Edit Feature": "编辑功能",
    "[-count-] views this week": "本周浏览 [-count-] 次",
    "[-count-] views this week_plural": "本周浏览 [-count-] 次",
    "[-count-] views": "[-count-] 次浏览",
    "[-count-] views_plural": "[-count-] 次浏览",
    "[-count-] stars": "[-count-] 次加星",
    "[-count-] stars_plural": "[-count-] 次加星",
    "The code in this import is being processed and will automatically update this page once complete Position [-position-]": "此导入中的代码正在处理中，完成后将自动更新此页面 位置 [-position-]",
    "Wago has detected some possible malicious code - please review before installing": "Wago 检测到一些可能的恶意代码 - 请在安装前检查",
    "Wago has identified [-count-] alert during automated code review": "Wago 在自动代码审查过程中发现了 [-count-] 个警报",
    "Wago has identified [-count-] alert during automated code review_plural": "Wago 在自动代码审查过程中发现了 [-count-] 个警报",
    "View Alerts": "查看警报",
    "Want some help fixing code review alerts? Come have a chat on the [-discord-]": {
        "": "想要帮助修复代码评审警报吗？来 [-discord-] 上聊天吧。"
    },
    "External sites clicked through to this page": "点击外部链接进入此页面",
    "Linked From": "链接来自",
    "Count": "计数",
    "Embeds will not work for imports with blocked functions": "嵌入不适用于含有被阻止函数的导入",
    "Wago checks for common but problematic code": {
        "": "Wago 会检查常见但有问题的代码"
    },
    "No problems found": {
        "": "未发现任何问题"
    },
    "Luacheck detects various issues in lua code and reports warnings and syntax errors": {
        "": "Luacheck 会检测 lua 代码中的各种问题并报告警告和语法错误"
    },
    "Wago flags some of those warnings as alerts when run within the scope of your custom code and the WoW environment": {
        "": "当在自定义代码和 WoW 环境范围内运行时，Wago 会将其中一些警告标记为警报"
    },
    "'[-name-]' includes blocked functions": {
        " Blocked functions are normally blocked within the addon with normal use, and there is probably no reason you want to include this potential vulnerability": {
        "": "'[-name-]' 包含被阻止的函数。被阻止的函数通常会在插件中正常使用时被阻止，并且你可能没有理由想要包含这个潜在的漏洞"
        }
    },
    "'[-name-]' id length is needlessly long": {
        "": "'[-name-]' id 长度过长，没有必要"
    },
    "This is the name used in the WeakAura interface and may cause an overflow error and crash the game": {
        "": "这是 WeakAura 界面中使用的名称，可能会导致溢出错误并使游戏崩溃"
    },
    "Timing or throttling code is detected": {
        "": "检测到计时或节流代码"
    },
    "Immediate value return detected": {
        "": "检测到立即返回值"
    },
    "Displays that update every frame can potentially cause slowdown are almost always go against best practices": {
        " Every frame updates should be for a) time related displays or b) throttled so that the processing occurs on an interval": {
        " Neither are detected here": {
            "": "每帧更新的显示可能会导致速度减慢，这几乎总是违背最佳实践的。每一帧更新都应符合以下要求：a）与时间相关的显示，或 b）进行节流，以便按一定间隔进行处理。这里都没有检测到"
        }
        }
    },
    "'[-name-]' updates its display text every frame": {
        "": "'[-name-]' 每帧更新其显示文本"
    },
    "Triggers that check on every frame should be throttled so that the processing occurs on an interval": {
        " No throttle could be detected here": {
        "": "应该对检查每一帧的触发器进行限制，以便按一定间隔进行处理。这里没有检测到节流"
        }
    },
    "'[-name-]' is processed every frame": {
        "": "'[-name-]' 每帧都会被处理"
    },
    "Timing or throttling code is detected in trigger": {
        "": "在触发器中检测到计时或节流代码"
    },
    "Delete video": "删除视频",
    "Delete image": "删除图片",
    "Select Server": "选择服务器",
    "Connect to Wago App": "连接至 Wago App",
    "Connect Wago App": "连接 Wago App",
    "You must have the Wago App installed for this function to work": "您必须安装 Wago App 才能使用此功能",
    "This app can be downloaded from [-url-]": "App 可从 [-url-] 下载",
    "Link Wago App": "关联 Wago App",
    "Unable to detect Wago App, please make sure you have it installed and running": "无法检测到 Wago App，请确保您已安装并正在运行",
    "Successfully linked to Wago App": "成功关联至 Wago App",
    "TBC PvE": "燃烧的远征PvE",
    "The Burning Crusade PvE": "燃烧的远征PvE",
    "The Burning Crusade": "燃烧的远征",
    "An error has occurred": "发生了错误",
    "Send to Desktop App": "发送到桌面应用程序",
    "The WagoApp and WeakAuras Companion both act as a bridge between Wago and your in-game addons, and allow you to quickly install imports from Wago": {
        "": "WagoApp 和 WeakAuras Companion 都是 Wago 和游戏内插件之间的桥梁，让你能够快速安装来自 Wago 的导入"
    },
    "Select which app you have installed and wish to use": {
        "": "选择您已安装并希望使用的程序"
    },
    "WagoApp is your all-in-one tool for managing your World of Warcraft addons and supported imports": {
        " Stay up to date and stay in style!": "WagoApp 是管理魔兽世界插件和导入的一体化工具。与时俱进，引领时尚！"
    },
    "The WeakAuras Companion automatically fetches updates to the auras you have installed directly from Wago, without having to manually copy-paste import strings all the time": {
        " It also makes sure you don't miss any updates, always keeping you up to date with the latest versions": {
        "": "WeakAuras Companion 会自动从 Wago 直接获取您安装的WA的更新，无需再一直手动复制粘贴导入字符串。还可以确保你不会错过任何更新，始终为您提供最新版本。"
        }
    },
    "Remember my choice": "记住我的选择",
    "Install [-type-]": "安装 [-type-]",
    "Unable to detect WagoApp, please make sure you have it installed and running": "无法检测到 WagoApp，请确保您已安装并正在运行",
    "WeakAura sent to WagoApp": "WeakAura 已发送至 WagoApp",
    "Search Options": "搜索选项",
    "Category": "类别",
    "Example": "示例",
    "Warrior; Healing": "战士; 治疗",
    "WeakAura; Plater": "WeakAura; Plater",
    "Expansion": "资料片",
    "Shadowlands; TBCC": "暗影国度; 燃烧的远征",
    "Installs": "安装数",
    "Before": "早于",
    "After": "晚于",
    "Search History": "搜索历史",
    "Expansion Options": "资料片选项",
    "The Burning Crusade Classic": "燃烧的远征经典怀旧服",
    "Expansion filter is only applied to WeakAura imports": "资料片过滤器仅适用于 WeakAura 导入",
    "Import Type Options": "导入类型选项",
    "Thanks for helping to keep the Wago community civil!": "感谢您帮助维护 Wago 社区的文明！",
    "Please select the reason for reporting": "请选择举报原因",
    "This import is inappropriate": "此导入不合适",
    "Contains offensive, abusive or otherwise toxic content": "包含攻击性、辱骂性或其他有害内容",
    "This import contains malicious code": "此导入包含恶意代码",
    "Contains code designed for malintent": "包含针对恶意目的而设计的代码",
    "This import has another issue to bring to attention": "此次导入还有另一个问题需要注意",
    "Please provide comments below": "请在下面提供评论",
    "Comments (Optional)": "评论（可选）",
    "Submit Report": "提交举报",
    "Thank you for your report, we will take appropriate action as soon as possible": "感谢您的报告，我们将尽快采取适当措施",
    "Moderation": "审核",
    "This import has been deleted and can not be accessed": "此导入已被删除，无法访问",
    "This import has been moderated and is not publically accessible": "此导入已审核，不可公开访问",
    "Comments": "评论",
    "Mod action is saved": "修改操作已保存",
    "Request Review": "请求评审",
    "This import is malicious": "此导入是恶意的",
    "Thanks for keeping the Wago community civil!": "感谢您保持 Wago 社区文明！",
    "Please select the reason for submission": "请选择提交原因",
    "Review my modifications": "查看我的修改",
    "After my changes I believe this now meets the Wago community standards": "经过我的修改后，我相信这现在符合 Wago 社区标准了",
    "A second opinion": "另一种意见",
    "Nothing here is negative and should not be moderated": "这里没有任何负面的东西，也不应该受到约束",
    "This import has been moderated and is not publicly accessible": "此导入已审核，不可公开访问",
    "Thanks for helping to keep the Wago community positive!": "感谢您帮助 Wago 社区保持积极气氛！",
    "Contains code designed for mal-intent": "包含恶意代码",
    "Thanks for keeping the Wago community positive!": "感谢您让 Wago 社区保持积极气氛！”",
    "Select Date": "选择日期",
    "YYYY-MM-DD": "YYYY-MM-DD",
    "Download WeakAuras": "下载 WeakAuras",
    "Join WeakAuras Discord": "加入 WeakAuras Discord",
    "Search Mode": "搜索模式",
    "Standard Search": "标准搜索",
    "Search imports by text and/or filters": "通过文本和（或）过滤器搜索导入内容",
    "Code Search": "代码搜索",
    "Search within the custom code of imports": "在导入的自定义代码内搜索",
    "Found [-count-] results": "找到 [-count-] 个结果",
    "Found [-count-] results_plural": "找到 [-count-] 个结果",
    "Search results": "搜索结果",
    "PvE Content": "PvE 内容",
    "Burning Crusade Classic": "燃烧的远征经典怀旧服",
    "Search Collections": "搜索合集",
    "Search ElvUI": "搜索 ElvUI",
    "View ElvUI Website": "查看 ElvUI 网站",
    "Join ElvUI Discord": "加入 ElvUI Discord",
    "Search OPie": "搜索 OPie",
    "Download OPie": "下载 OPie",
    "Search Plater": "搜索 Plater",
    "Download Plater": "下载 Plater",
    "Join Plater Discord": "加入 Plater Discord",
    "Search Total RP": "搜索 Total RP",
    "Download Total RP": "下载 Total RP",
    "Join Total RP Discord": "加入 Total RP Discord",
    "Search VuhDo": "搜索 VuhDo",
    "Download Vuhdo": "下载 VuhDo",
    "Join VuhDo Discord": "加入 VuhDo Discord",
    "Search WeakAuras": "搜索 WeakAuras",
    "Metric": "度量",
    "Installs>150; Stars>90": "安装数>150; 星数>90",
    "Configure a metric filter": "配置度量过滤器",
    "Add Filter": "添加过滤器",
    "Sort Options": "排序选项",
    "Code Results": "代码结果",
    "Search the custom code of imports": "搜索导入中的自定义代码",
    "During": "在此期间",
    "Or filter by recent patch": "或者按最近的补丁进行过滤",
    "Shadowlands Patch 9": {
        "0": {
        "5": "暗影国度 补丁9.0.5"
        },
        "1": {
        "0": "暗影国度 补丁9.1.0"
        }
    },
    "The Burning Crusade Classic Patch 2": {
        "5": {
        "1": "燃烧的远征经典怀旧服 补丁2.5.1"
        }
    },
    "This import is corrupted and will likely not work as expected": "此导入已损坏，可能无法按预期工作",
    "This import is corrupted, missing data and can not be repaired, apologies but the author will need to re-import": "此导入已损坏，缺少数据且无法修复，抱歉，但作者需要重新导入",
    "Code Summary": "代码概述",
    "Lines of code": "代码行数",
    "Cyclomatic complexity": "循环复杂度",
    "Tokens": "令牌",
    "Luacheck Errors": "Luacheck错误",
    "Luacheck Warnings": "Luacheck警告",
    "OK": "好的",
    "No custom code": "无自定义代码",
    "You will need to download and install this library": "您需要下载并安装此库",
    "This library is included with your addon": "此库包含在您的插件中",
    "This import uses text-to-speech audio": "此导入使用文本转语音音频",
    "Dependencies": "依赖项",
    "Import Highlights": "导入高亮",
    "Uses text-to-speech": "使用文本转语音",
    "'[-name-]' includes strings that parse as Lua code, be sure to review the code": "'[-name-]' 包含解析为 Lua 代码的字符串，请务必检查代码",
    "Code Metrics": "代码度量",
    "This import has alerts, you are strongly suggested to review the code before installing": "此导入有警报，强烈建议您在安装前检查代码",
    "Sets keybinds": "设置按键绑定",
    "Sends chat messages": "发送聊天消息",
    "Code Alerts": "代码警报",
    "Globals": "全局",
    "Maintainability Index": "可维护性指数",
    "Alert!!": "警报！！",
    "'[-name-]' references the _G table with a string or variable key which which could potentially be used to hide malicious intent": {
        "": "'[-name-]' 使用字符串或变量键引用 _G 表，这可能被用来隐藏恶意意图"
    },
    "'[-name-]' calls getglobal() with a string or variable key which which could potentially be used to hide malicious intent": {
        "": "'[-name-]' 使用字符串或变量键调用 getglobal()，这可能被用来隐藏恶意意图"
    },
    "'[-name-]' includes strings containing valid Lua code which could potentially be used to hide malicious intent": {
        "": "'[-name-]' 包含有效的 Lua 代码字符串，这可能被用来隐藏恶意意图"
    },
    "'[-name-]' has triggered Luacheck alerts that should be reviewed": {
        "": "'[-name-]' 已触发 Luacheck 警报，需要进行评审"
    },
    "Copy MRT text": "复制 MRT 文本",
    "Please select the reason for reporting to the Wago moderation team": "请选择向 Wago 审核团队举报的原因",
    "Additional Information (Optional)": "附加信息（可选）",
    "If you wish to contact the author about this import, please use the comments section": "如果您希望就此导入事宜联系其作者，请使用评论区",
    "Copy MRT Note": "复制 MRT 笔记",
    "Import Dependencies": "导入依赖项",
    "Highlighted Functionality": "高亮功能",
    "Submit Every Frame Report": "提交每帧报告",
    "Check if the 'Every Frame' alert(s) have an undetected throttle or if Every Frame processing is actually necessary to function properly": "检查“每帧”警报是否有未检测到的节流，或者“每帧”处理是否确实是正常运行所必须的",
    "Values of 10 and lower indicate that the code is simple and easy to understand": {
        "": "小于等于10的值表示代码简单易懂"
    },
    "Values between 11 and 20 indicate that the code is moderately complex will begin to have difficulty testing": {
        "": "11至20的值表示代码中等复杂，测试起来会比较困难"
    },
    "Values above 20 indicate high complexity and will be very difficult to test all situations": {
        "": "大于20的值表示复杂度高，很难测试到所有情况"
    },
    "Values of at least 20 indicate that the code is probably well written and easily maintainable": {
        "": "大于等于20的值表示代码可能写得很好并且易于维护"
    },
    "Values between 10 and 19 indicate that the code has moderate maintainability and may have room for improvement": {
        "": "10至19的值表示代码具有中等可维护性，并且可能有改进空间"
    },
    "Values below 10 indicate has poor maintainability and likely run into issues in the future": {
        "": "低于10的值表示可维护性较差，将来可能会遇到问题"
    },
    "'[-name-]' internalVersion is very old and WeakAuras may have trouble importing": {
        "": "'[-name-]' 内部版本太旧，WeakAuras 可能无法导入"
    },
    "Author [-author-] has indicated that an undetected throttle is implemented or every-frame processing is necessary for this import": {
        "": "作者 [-author-] 表示，已实施未检测到的节流代码，或需要对该导入进行每帧处理"
    },
    "Search is temporarily disabled": "搜索功能暂时停用",
    "Plays audio": "播放音频",
    "Limited display": "限制显示",
    "By character name(s)": "按角色名称",
    "By NOT character name(s)": "按非角色名称",
    "By role": "按职责",
    "By character class(es)": "按角色职业",
    "By NOT character class(es)": "按非角色职业",
    "By raid group(s)": "按团队小组",
    "By NOT raid group(s)": "按非团队小组",
    "Damage Dealers": "伤害输出者",
    "Healers": "治疗者",
    "Tanks": "坦克",
    "Search game": "搜索游戏",
    "My Data": "我的数据",
    "Search DelvUI": "搜索 DelvUI",
    "View DelvUI Website": "查看 DelvUI 网站",
    "Join DelvUI Discord": "加入 DelvUI Discord",
    "DelvUI": "DelvUI",
    "Melee DPS": "近战输出",
    "Ranged Magical DPS": "远程法系输出",
    "Ranged Physical DPS": "远程物理输出",
    "Open the DelvUI configuration window by clicking DelvUI Settings in your system menu": "点击系统菜单中的“DelvUI 设置”打开 DelvUI 配置窗口",
    "Alternatively type the \"/delvui\" command into your chat window": "或者在聊天窗口中输入“/delvui”命令",
    "If importing a job pack": "如果导入 Job Packs",
    "click the Switch to Job Packs Configuration button at the bottom of the window": "点击窗口底部的“切换到 Job Packs 配置”按钮",
    "Paste the string into the input field with ctrl-V (or command-V on a Mac) or click the 'Paste from clipboard' button": "使用 ctrl+V（或 Mac 上的 command+V）将字符串粘贴到输入字段中，或点击“从剪贴板粘贴”按钮",
    "Click 'Import configuration', and your interface should immediately change": "点击“导入配置”，你的界面应该会立即改变",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Crafters": "工匠",
    "Gatherers": "采集者",
    "At the bottom of the left navigation click the Profiles button to add this import as a new profile, or Import to overwrite your existing profile": "在左侧导航栏底部，点击“配置文件”按钮，将此导入添加为新配置文件，或点击“导入”以覆盖现有配置文件",
    "To import a new profile": "导入新配置文件",
    "Enter a profile name, then click Import from Clipboard": "输入配置文件名称，然后点击从剪贴板导入",
    "OR, to import a and overwrite your profile": "或者，导入并覆盖您的配置文件",
    "Paste the string into the field with ctrl-V and click the Import button": "使用 ctrl+V 将字符串粘贴到字段中，然后点击导入按钮",
    "Toggle the checkboxes to your preference for which config parts to import": "根据您的偏好勾选要导入的配置部分",
    "Extract Single Config": "提取单个配置",
    "Copy the DelvUI import string for \"[-delvConfig-]\"": "复制 “[-delvConfig-]” 的 DelvUI 导入字符串",
    "Browse DelvUI imports": "浏览DelvUI导入",
    "Download Total RP 3": "下载 Total RP 3",
    "Download Total RP 3 Extended": "下载 Total RP 3 Extended",
    "Browse TPie imports": "浏览TPie导入",
    "Current WeakAuras": "当前 WeakAuras",
    "Hide Ads with Patreon": "使用 Patreon 隐藏广告",
    "TBC": "燃烧的远征",
    "Post Comment": "发表评论",
    "Unread": "未读",
    "Search and filter imports": "搜索和过滤导入",
    "Comment Search": "评论搜索",
    "Search and filter comments": "搜索和过滤评论",
    "Comments tagged with [-tag-]": "带有 [-tag-] 标签的评论",
    "Read": "已读",
    "All": "全部",
    "Filter By Mentions": "按提及过滤",
    "Mode": "模式",
    "WoW": "魔兽世界",
    "FF XIV": "最终幻想14",
    "Lua Code": "Lua 代码",
    "No results found, try changing the search mode or query": "未找到结果，请尝试更改搜索模式或查询语句",
    "Dragonflight": "巨龙时代",
    "Dragonflight PvE": "巨龙时代PvE",
    "Wrath of the Lich King Classic": "巫妖王之怒经典怀旧服",
    "Wrath of the Lich King PvE": "巫妖王之怒PvE",
    "World of Warcraft imports": "魔兽世界导入",
    "Final Fantasy XIV imports": "最终幻想14导入",
    "My starred imports": "我的加星导入",
    "Ad blocker detected": "检测到广告拦截器",
    "This site is supported by advertising": "本网站是靠广告支持的",
    "Please consider adding Wago": {
        "io to your blocker allow-list or joining Patreon": "请考虑将 Wago.io 添加到你的广告拦截器允许列表或加入 Patreon"
    },
    "Support Wago": {
        "io": "支持 Wago.io"
    },
    "Browse Blizz HUD imports": "浏览BlizzHUD导入",
    "Hud Settings": "Hud 设置",
    "Search BlizzHUD": "搜索BlizzHUD",
    "Anchor Point": "锚点",
    "Parent Frame": "父框架",
    "To Parent's Anchor": "父框架的锚点",
    "X Offset": "X轴偏移",
    "Y Offset": "Y轴偏移",
    "Data": "数据",
    "Unknown Element": "未知元素",
    "Action Bar [-num-]": "动作条[-num-]",
    "Stance Bar": "姿态条",
    "Pet Action Bar": "宠物动作条",
    "Possess Action Bar": "附身动作条",
    "[-unit-] Unit Frame": "[-unit-] 单位框体",
    "Player": "玩家",
    "Target": "目标",
    "Focus": "焦点",
    "Screen Center": "屏幕中心",
    "Top Left": "左上",
    "Top Center": "顶部中心",
    "Top Right": "右上",
    "Center Left": "左侧中心",
    "Center": "中心",
    "Center Right": "右侧中心",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Center": "底部中心",
    "Bottom Right": "右下",
    "Orientation": "方向",
    "Number of Rows": "行数",
    "Number of Icons": "图标数",
    "Icon Size": "图标尺寸",
    "Icon Padding": "图标填充",
    "Visible": "可见",
    "Hide Bar Art": "隐藏动作条装饰",
    "Snap To Side": "对齐到一侧",
    "Hide Bar Scrolling": "隐藏动作条滚动条",
    "Always Show Buttons": "总是显示按钮",
    "Bar Size": "条尺寸",
    "Header Underneath": "在下方显示标题",
    "Hide Portrait": "隐藏头像",
    "Cast Bar Underneath": "在下方显示施法条",
    "Buffs On Top": "增益效果在最上方",
    "Use Larger Frame": "使用更大的框体",
    "Horizontal": "水平",
    "Vertical": "垂直",
    "False": "否",
    "True": "是",
    "Always Visible": "始终可见",
    "Only In Combat": "战斗中",
    "Only Out Of Combat": "脱离战斗",
    "Small": "小",
    "Medium": "中",
    "Large": "大",
    "Cast Bar": "施法条",
    "Lock to Player Frame": "锁定于玩家框体",
    "Mini Map": "小地图",
    "[-character-] Unit Frame": "[-character-] 单位框体",
    "Encounter Bar": "战斗条",
    "xyz": "xyz",
    "Player Unit Frame": "玩家框体",
    "Target Unit Frame": "目标框体",
    "Focus Unit Frame": "焦点框体",
    "Blizz HUD Version [-num-]": "BlizzHUD版本 [-num-]",
    "This version is from early Dragonflight alpha and no longer supported": {
        " Importing may not work in-game": {
        "": "此版本来自较旧的巨龙时代alpha，不再受支持，游戏中可能无法导入"
        }
    },
    "This is the current version that Wago": {
        "io expects": {
        "": "这是 Wago.io 预期的当前版本"
        }
    },
    "This is newer than what Wago": {
        "io expects": {
        " Some settings may not be shown or be incorrect": {
            "": "这比 Wago.io 预期的要新。某些设置可能无法显示或不正确"
        }
        },
        "io expects and will need an update": {
        " Some config settings may be incorrect or missing": {
            "": "这比 Wago.io 预期的要新，需要更新。某些配置设置可能不正确或缺失"
        }
        },
        "io expects and Wago will need an update": {
        " Some config settings may be incorrect or missing": {
            "": "这比 Wago.io 预期的要新，Wago 需要更新。某些配置设置可能不正确或缺失"
        }
        }
    },
    "Extra Abilities": "额外技能",
    "Party Unit Frames": "小队框体",
    "Raid Unit Frames": "团队框体",
    "Use Raid-Style Party Frames": "使用团队风格的小队框体界面",
    "Show Party Frame Background": "显示背景",
    "Use Horizontal Groups": "使用水平布局小队",
    "Buff Frame": "增益效果框体",
    "Debuff Frame": "负面效果框体",
    "Icon Wrap": "图标包边",
    "Down": "下",
    "Up": "上",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Icon Direction": "方位",
    "Icon Limit Buff Frame": "增益效果框体图标限制",
    "Show Full": "显示全部",
    "Talking Dead Frame": "对话特写头像",
    "Width": "宽度",
    "Height": "高度",
    "Leave Vehicle Button": "离开载具按钮",
    "This version is from an older Dragonflight beta and no longer supported": {
        " Importing may not work in-game": {
        "": "此版本来自较旧的巨龙时代测试版，不再受支持，游戏中可能无法导入"
        }
    },
    "Icon Limit": "图标限制",
    "Talking Head Frame": "对话特写头像",
    "Chat Frame": "聊天框体",
    "This is the current version known to Wago": {
        "io": {
        "": "这是 Wago.io 已知的当前版本"
        }
    },
    "Unknown Element [-type-]": "未知元素 [-type-]",
    "Boss Unit Frames": "首领框体",
    "Cast Bar On Side": "侧面施法条",
    "Show Cast Time": "显示施法时间",
    "View Raid Size": "团队规模",
    "Frame Width": "框体宽度",
    "Frame Height": "框体高度",
    "Display Border": "显示边框",
    "Keep Groups Together": "保持小队在一起",
    "Sort Players By": "玩家排序依据",
    "Role": "职责",
    "Group": "队伍",
    "Alphabetical": "按字母顺序",
    "Row Size": "行尺寸",
    "Arena Unit Frames": "竞技场框体",
    "ElvUI no longer supports old format strings": "ElvUI 不再支持旧格式字符串",
    "Wago is exporting in the new format - please make sure you have the latest version of ElvUI installed": "Wago 正在以新格式导出 - 请确保您安装了最新版本的 ElvUI",
    "Accessibility": "辅助功能",
    "Leaves Group": "离开小队",
    "'[-name-]' calls LeaveParty() which could potentially be used for malicious intent": {
        "": "'[-name-]' 调用 LeaveParty()，可能用于恶意目的"
    },
    "'[-name-]' calls LeaveBattlefield() which could potentially be used for malicious intent": {
        "": "'[-name-]' 调用 LeaveBattlefield()，可能用于恶意目的"
    },
    "Wrath Classic": "巫妖王之怒经典怀旧服",
    "Show Support Key": "显示支持密钥",
    "Generate new Support Key": "生成新的支持密钥",
    "Remove Existing support Key?": "删除现有的支持密钥？",
    "Refresh support Key Warning": "刷新支持密钥警告",
    "Support key copied": "支持密钥已复制",
    "Support key failed to copy please upgrade to a modern browser": "支持密钥复制失败请升级到现代浏览器",
    "You may use an Support key to prove account ownership should you need support from the Wago team, as we don't have your email - this is not used anywhere else": "如果您需要 Wago 团队的支持，您可以使用支持密钥来证明帐户所有权，因为我们没有获得您的电子邮件 - 这将不会在其他地方使用",
    "There is a newer version of this import, are you sure you want to copy this version?": "此导入有更新版本，您确实要复制此版本吗？",
    "There is a newer version of this import": "此导入有更新版本",
    "Are you sure you want to copy this version?": "您确实要复制此版本吗？",
    "Per WeakAuras Companion\n                                  App": "通过 WeakAuras Companion 应用程序",
    "Wrath of the Lich King": "巫妖王之怒",
    "All imports": "所有导入",
    "WotLK": "巫妖王之怒",
    "Legacy": "遗产",
    "Note that the expansion filter is only applied to WeakAura imports": "请注意，资料片过滤器仅适用于 WeakAura 导入",
    "Favorites": "收藏",
    "Addon": "插件",
    "WeakAuras": "WeakAuras",
    "ElvUI": "ElvUI",
    "Plater": "Plater",
    "Combat\n                              Mechanics": "战斗机制",
    "Dragonflight Dungeons": "巨龙时代地下城",
    "Dragonflight Season 3 Affix Weeks": "巨龙时代第三赛季词缀周",
    "Search MDT": "搜索 MDT",
    "Join MDT Discord": "加入 MDT Discord",
    "MDT": "MDT",
    "Download MDT": "下载 MDT",
    "Full Screen": "全屏",
    "Exit Full Screen": "退出全屏",
    "More": {
        "": {
        "": {
            "": "更多..."
        }
        }
    },
    "Browse Imports": "浏览导入",
    "Cataclysm Classic": "大地的裂变经典怀旧服",
    "Cataclysm PvE": "大地的裂变PvE",
    "Cataclysm": "大地的裂变",
    "Typesense Test": "Typesense 测试",
    "Browse macro imports": "浏览宏命令导入",
    "Macro": "宏命令",
    "Utility": "工具",
    "Search Macros": "搜索宏命令",
    "Macro guide on Warcraft Wiki": "Warcraft Wiki 上的宏命令指南",
    "Targeting": "目标",
    "Open the macro options by typing \"/macro\" into your chat window": "在聊天窗口中输入“/macro”打开宏命令选项",
    "Copy Macro": "复制宏命令",
    "Runs Lua Script": "运行 Lua 脚本",
    "The War Within": "地心之战",
    "The War Within PvE": "地心之战PvE",
    "Season 1 Dungeons": "第一赛季地下城",
    "Other Dungeons": "其他地下城",
    "Duels": "决斗",
    "World PvP": "世界PvP",
    "Audible": "有声",
    "Visual": "视觉",
    "Controls": "控制",
    "Darkmoon Faire": "暗月马戏团",
    "Delves": "地下堡",
    "Dragon Riding": "驭龙术",
    "Pet Battles": "宠物战斗",
    "World Events": "世界事件",
    "Crafting Professions": "制造专业",
    "Gathering Professions": "采集专业",
    "Secondary Professions": "辅助专业",
    "Addons With Supported Import Strings": "支持导入字符串的插件",
    "Interface Customization": "界面定制",
    "Tools & Macros": "工具&宏命令",
    "Boss Mods": "首领模组",
    "Immersion": "沉浸式",
    "Addons": "插件",
    "Send to App": "发送到 App",
    "Download Addons": "下载插件",
    "Download WagoApp": "下载 WagoApp",
    "Download WeakAuras Companion": "下载 WeakAuras Companion",
    "Updated": "已更新",
    "New": "新",
    "More Imports...": "更多导入...",
    "Settings": "设置",
    "Logout": "登出",
    "Support Key": "支持密钥",
    "Enter a Webhook URL to recieve notifications you create or update an import. Discord Webhooks will be detected and automatically formatted to what Discord expects to post in a channel, otherwise POST data will match the below schema.": "输入 Webhook URL 以接收您创建或更新导入的通知。Discord Webhooks 将被检测并自动格式化为 Discord 期望在频道中发布的内容，否则 POST 数据将与以下 schema 匹配。",
    "This Webhook will override the global Webhook setting on the settings page, and will be sent regardless of the import's visibility setting, for this import only.": "此 Webhook 将覆盖设置页面上的全局 Webhook 设置，并且无论导入的可见性设置如何都会发送，仅适用于本次导入。",
    "Example POST Data": "示例 POST 数据",
    "Favorite WeakAuras All Time": "最多收藏的 WeakAuras",
    "Favorite Cataclysm WeakAuras All Time": "最多收藏的大地的裂变 WeakAuras",
    "Favorite Plater All Time": "最多收藏的 Plater",
    "Favorite Total RP All Time": "最多收藏的 Total RP",
    "Favorite VuhDo All Time": "最多收藏的 VuhDo",
    "Favorite ElvUI All Time": "最多收藏的 ElvUI",
    "Favorite DelvUI All Time": "最多收藏的 DelvUI",
    "Popular WeakAuras This Week": "本周热门 WeakAuras",
    "Popular Cataclysm WeakAuras This Week": "本周热门大地的裂变 WeakAuras",
    "Popular Plater This Week": "本周热门 Plater",
    "Popular Total RP This Week": "本周热门 Total RP",
    "Popular VuhDo This Week": "本周热门 VuhDo",
    "Popular ElvUI This Week": "本周热门 ElvUI",
    "Popular DelvUI This Week": "本周热门 DelvUI",
    "Installed": "最多安装",
    "Installed WeakAuras": "最多安装的 WeakAuras",
    "Installed Cataclysm WeakAuras": "最多安装的大地的裂变 WeakAuras"
}
